% !TEX root = Fragebogen_2.tex

% Persönliche Situation
\vspace{-.1cm}
\section{Persönliche Situation}
\vspace{-.1cm}

\begin{choicequestion}[1]{Wo wohnen Sie \underline{während der Vorlesungszeit?}}
	\choiceitem{bei meinen Eltern}
	\choiceitem{in einer WG}
	\choiceitem{in einem Wohnheim}
	\choiceitem{allein in einer eigenen Wohnung}
	\choiceitem{mit meinem Partner/meiner Partnerin}
	\choiceitem{woanders}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[6]{Wie viele Kilometer sind es ungefähr von Ihrem Wohnort \underline{während der Vorlesungszeit} bis zur Hochschule?\vspace{-.3cm}}
	\choiceitemtext{1cm}{1}{Kilometer:}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[6]{Wie lange brauchen Sie ungefähr von Ihrem Wohnort \underline{während der Vorlesungszeit} bis zur Hochschule?\vspace{-.3cm}}
	\choiceitemtext{1cm}{1}{Minuten:~~~}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[1]{Wo wohnen Sie aller Voraussicht nach \underline{während der Semesterferien?}}
	\choiceitem{bei meinen Eltern}
	\choiceitem{in einer WG}
	\choiceitem{in einem Wohnheim}
	\choiceitem{allein in einer eigenen Wohnung}
	\choiceitem{mit meinem Partner/meiner Partnerin}
	\choiceitem{woanders}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[6]{Wie viele Kilometer sind es ungefähr von Ihrem Wohnort \underline{während der Semesterferien} bis zur Hochschule?\vspace{-.3cm}}
	\choiceitemtext{1cm}{1}{Kilometer:}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[6]{Wie lange brauchen Sie ungefähr von Ihrem Wohnort \underline{während der Semesterferien} bis zur Hochschule?\vspace{-.3cm}}
	\choiceitemtext{1cm}{1}{Minuten:~~~}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\singlemarkLabelsSixLine{Wie zufrieden sind Sie alles in allem mit Ihrem Studium?\vspace{-.3cm}}{sehr unzufrieden}{eher unzufrieden}{teils/\linebreak teils}{eher zufrieden}{ sehr zufrieden}{kann ich nicht sagen}

\vspace{-.5cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[1]{Haben Sie während der vorlesungsfreien Zeit Ihr erstes Schulpraktikum absolviert?\vspace{-.3cm}}
	\choiceitem{ja}
	\choiceitem{nein}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicegroup}{Wie finanzieren Sie zur Zeit Ihr Studium?\vspace{-0.3cm}}
	\groupaddchoice{nein, dadurch nicht}
	\groupaddchoice{ja, teilweise}
	\groupaddchoice{ja, hauptsächlich}

	\choiceline{durch Unterstützung der Eltern}
	\choiceline{durch Einkommen des/ der (Ehe-)Partners/-in}
	\choiceline{durch BAföG}
	\choiceline{durch Studienkredit/ Bildungskredit}
	\choiceline{durch Stipendien (Förderwerke, Stiftungen,…)}
	\choiceline{durch die Arbeit als studentische Hilfskraft}
	\choiceline{durch eigene Arbeit während der Vorlesungszeit}
	\choiceline{durch eigene Arbeit während der Semesterferien}
	\choiceline{durch anderes}
\end{choicegroup}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.25cm}

\textbox*{1cm}{Falls Sie einer bezahlten Arbeit nachgehen, um welche handelt es sich?\vspace{-0.1cm}}

\vspace{-.1cm}
\separate
\vspace{-.1cm}

\singlemarkLabelsSixLine{Wie kommen Sie insgesamt mit dem Geld zurecht, das Ihnen zur Verfügung steht?\vspace{-.1cm}}{sehr schlecht}{ziemlich schlecht}{weder gut noch schlecht}{ziemlich gut}{sehr gut}{kann ich nicht sagen}

\vspace{-.5cm}
\separate
\vspace{-.25cm}

\begin{choicequestion}[6]{Wie viele Ihrer Kommiliton/innen würden Sie als Freund/innen bezeichnen?\vspace{-.25cm}}
	\choiceitemtext{1cm}{1}{Anzahl:}
\end{choicequestion}

\vspace{-.1cm}
\separate
\vspace{-.25cm}

\singlemarkLabelsSixLine{Welchen Stellenwert nimmt Ihr Studium momentan in Ihrem Leben ein?\vspace{-.25cm}}{unwichtig}{eher unwichtig}{teils/teils}{eher wichtig}{sehr wichtig}{kann ich nicht sagen}

\vspace{-.5cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[1]{Haben Sie Ihre Fächerkombination gewechselt?\vspace{-.25cm}}
	\choiceitem{ja}
	\choiceitem{ich überlege es mir}
	\choiceitem{nein}
\end{choicequestion}

\vspace{-.1cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[1]{Spielen Sie mit dem Gedanken Ihr Studium abzubrechen?\vspace{-.25cm}}
	\choiceitem{ja}
	\choiceitem{manchmal}
	\choiceitem{nein}
\end{choicequestion}


\vspace{-.1cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[1]{Planen Sie als Lehrer/in tätig zu sein (den Master of Education anzuschließen)?\vspace{-.25cm}}
	\choiceitem{ja}
	\choiceitem{nein}
\end{choicequestion}

\vspace{-.1cm}
\separate
\vspace{-.35cm}

\begin{choicequestion}[1]{Haben Sie die M1-Klausur bestanden?\vspace{-.25cm}}
	\choiceitem{ja}
	\choiceitem{nein}
\end{choicequestion}

\vspace{-.5cm}
